Sherlock仲有冇下季？

仲洗唔洗期待

你指netflix幾時有S3?

冇
S4已經係垃圾級

記得係兩個主角都唔想再拍先冇s5

s4e03真係爛到
係細妹係飛機果part精彩

第四季垃圾到根本唔應該存在

話五年內都唔會出下一季

其實單獨睇第二集ok啦

根本為出而出

好似話BC同MF肯拍就有 唔肯拍就冇
不過算啦唔好再拍 費事柒

點解第四季垃圾？
第三集我覺得好似睇左套大電影咁喎，幾正啊

但應該冇更好收尾方法 由第三季就鋪sherlock變做有感情嘅人 第四季一定會咁做

尋晚睇到得精神分裂咁濟，係咁問自己我睇緊咩

之前話2主角都要去做avenger無檔期
有機會再傾😂

第二集真係幾高質 重睇啦

第四季 悶到訓撚著左

Amanda同MF分手
BC做磨心
BC同MF 又唔夾做唔到friend wor

好似話喺本身Sherlock同華生都無咩交流，
反而Sherlock同mark仲friend啲

係
但係佢地兩個成日拍戲都會撞到

套劇同現實相反

普通案>>moriarty
moriarty條線睇撚到煩
愈黎愈憎個演員

衰收尾

最慘一三都垃圾呢

我覺得the sign of three拍得最好睇

Amanda carry晒d氣氛轉接位

同意。
我好鐘意S3E3個報紙佬
可惜